大獲!未做暑期作業，想請槍揾人幫我做

升小六。一放暑假就去左旅行，去完旅行返黎沒乜mood do暑期作業，個陣總有成個八月時間，心諗八月流流長有心做的話遲d做都未遲。成個八月一半時間用左黎打機、上網、訓覺，完全唔記得左有暑期作業呢樣野。
暑期前總拍晒心口應承班主任 今年一定會做暑期作業唔偷懶，
我班主任好嚴好惡 ，比佢知我今年又沒做暑期作業 開左學後實見家長罰留堂
我老母頭先幫我準備開學用品個陣總問我做晒暑期作業個d未 呃佢話做左。 開學第一日要見家長罰留堂的話實比佢藤條炆豬肉扣零用錢
已經打左去比幾個同學諗住約佢出黎M記抄佢地個份功課 每人抄dd 咁，佢地一聽到我話暑期作業唔識做想問 就話唔得閒出黎
我都知我自己而家真係 臨急抱佛腳。
今晚做通宵都做唔晒，又唔識做

有冇巴打可以幫我做暑期作業？
有中、英、數、常識4份 ，每做一份有$10 M記coupon

留俾自己食

樓主 我幫你 留低電話等我聯絡

做頭10尾10頁
之後交得

1000蚊一頁

沒咁多錢 m記coupons 得唔得

starfucks coupons ok?

炸咗間學校佢咪唔洗做日囉

只收現金，唔順序號

一科咁多chapter先得10蚊雞
師傅條數好似唔係咁計喎

一頁一蚊都冇 你自己慢慢做啦